<h2>Feuchtigkeitssensor vom 14.05.2019</h2>

<a href="../liesmich.md">Raspberry Pi Projekte</a><br><br>
</br></br>
<b>Folgender Link ist zu empfehlen:</b></br>
<a href="https://tutorials-raspberrypi.de/raspberry-pi-giessomat-kapazitiver-erdfeuchtigkeitssensor/">Kapazitiven Erdfeuchtigkeitssensor „Giess-o-Mat“ am Raspberry Pi auslesen</a>